[毒Ｌ] ２０１８年１月１號淩晨００：００大家點過?

我先
一個人係屋企打LOL

得知拍拖五年女朋友出軌 原來佢一腳搭兩船成年 重比人中出埋

返緊屋企 自己一個